{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만로맨스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時です。 チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 直火で料理を焼くことは禁止されており、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。 過度の娯楽、飲酒、騒音は他のお客様に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューをご希望の場合、個別グリルと炭をご提供し、バーベキュー場もご利用いただけます。 周辺には大型マートがあり、必要な物品を簡単に購入することが。 ペットと一緒に宿泊も可能で、追加料金があります。 周辺の観光地としては順天湾、順天湾庭園、ドラマセット場、順天昇洲cc、臥温海辺、筏橋太白山脈文学館、順天楽安邑城、仙岩寺、麗水浪漫屋台通りなどがあります。 順天駅から66番バスで約20分かかり、金銭乗り場で下車してください。 ロマンスペンションとともに周辺の観光地をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者が同性の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で料理を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での喫煙は禁止されています。指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "過度の娯楽、飲酒、騒音は他のお客様に迷惑をかけることができますか？",
            "answer": "はい、過度の娯楽、飲酒、騒音は他のお客様に迷惑をかける恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、利用できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを希望する場合、個別グリルと炭を提供し、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大型マートがあり、必要な物品を簡単に購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することも可能です。ただし、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては順天湾、順天湾庭園、ドラマセット場、順天昇洲cc、臥温海辺、筏橋太白山脈文学館、順天楽安邑城、仙岩寺、麗水浪漫屋台通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "順天駅から宿泊施設までのバスの乗り方は？",
            "answer": "順天駅から66番バスに乗り、約20分かかります。金銭乗り場で下車してください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地と共に、ロマンスペンションも楽しめますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光地と共にロマンスペンションも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 711
    }
}